我想同義士瘋狂傾偈

我知好多義士或夢遊者都係單拖，壓力情緒積埋未必有人可傾訴，但出到去個個 blackbloc 加上對鬼有戒心，所以唔係咁易有後續 connecton，想搵安全對象呻下，扶持下，甚至拍下膊頭攬下互相安慰下都有困難，講緊正經嗰隻。

中學生或者仲有社工、可信任嘅老師跟進，但如果唔係中學生，可以更難搵支援。連登吹水係一個舒緩途徑，但如果你希望同一個特定嘅人對話，我願意做你精神上嘅戰友同扶持者。

情緒同 physical 健康對持久戰都好重要。各位手足保重!

利申: 之前拗咗柴，現未能發夢。

光復香港
時代革命

Get well soon
任傾任呵熱線 (133) 6442 5387
係巴係絲 無任歡迎